勞力是無止境 Baselworld 2019

今年又多咗新錶，大家又會唔會9衝去排隊呢

隻yacht master幾靚 但咁既定價...

差唔多22萬

覺得靚 但係過左20真係揀唔落手